Textová/grafická hra
Program napsaný v Qt
použité obrázky jsou vlastní i vlastní text

Kvůli tomu že se mi nechce spustit hra jako sasmostatná aplikace jsem pro jistotu přiložil i projekt z Qt creatoru, pro správnou funkčnost musí být u zdrojového kódu soubor "sentences" s textem do hry, dále složky "obchod" a "images" ve kterých je grafika použitá v mé hře.